我正式宣佈「黑警」已經過時

警隊而家嘅行為已經唔只係同黑社會合作
日復日嘅謀殺濫殺行為已經超越咗文明、人性嘅最後底線
連動物都不如
全世界人從今以後都唔會原諒警隊

能夠形容呢班沒有苦衷、只有純粹的惡嘅人，只有呢個詞語：

魔警

光復香港
時代革命

[緊急分析]法！不！責！眾！

魔警

推

語言尤其力量，名義升級要快啲有共識，推住先

有其

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

當年污名化民主鬥士徐步高

魔警誅九族！

無錯, 佢地跟本唔覺得黑社會有問題,做得呢行都默認左,
又點會介意比人叫黑社會

我地要歌頌徐sir, 為民除害

非人化稱呼好啲

例如狗蝨, 蛔蟲

人型畜牲